徵hkaff 1/12 大象席地而坐飛，謝🙏🏼

ddddd